鍾意靜嘅女仔可以點溝佢？

我直接問佢可唔可以做我女朋友之後佢不讀不回

叫佢出嚟
比碌鳩佢含

人地係咪對住你先靜咋

咪玩我啦
佢f4我f5

靜啦柒頭

唔係。我見佢身邊冇男仔friend

中學生不應談戀愛

屌你老母留名

用手語同佢傾計

封住佢個咀

識到個女仔...但個女仔好似對我冇feel..

我又唔想一直煩住佢..點算好

有，但你唔知姐

又可能係les呢

成功需苦幹

Lm

遠離佢，比佢靜下，等返一兩個月

然後。。。。。

溝第二條女

整容

Your face your fate

靜啦你

認真 用文字

情信